餐飯食到一半先發現原來自己食緊人哋食剩嘅嘢...

話說啱啱去咗中環一間野叫吱_朕 我同友人嗌咗一碟燒鯖魚 過咗陣個waiter送咗依條野黎 一開始我仲心諗點解咁岩岩蠶蠶 冇咗頭同尾 好似俾人食過咁 仲心諗點解咁凍 不過我冇為意同埋又費事講 個fd仲話好好食 keep住係咁食 我地以為佢啲份量係咁細 之後過咗差唔多成半個鐘 佢又上咗一條新嘅燒鯖魚 重點係條魚完整無缺 仲要冒煙 之後我同佢講話啱啱上過嚟 佢好疑惑咁望住我 我就知今鋪賴嘢....

呢啲一定要投訴...

但係我哋食晒成碟野先發現喎

看圖說故事

將收返嚟嘅碟放喺出餐位 ?

樓主生得好樣衰？比waiter整蠱

不過我冇為意同埋又費事講

生得樣衰唔成為合理理由

係樓面不停撩鼻屎？

當bonus囉

最正係見到某樣都照食
搵邊個信

嘩屌！好撚核凸！

你試下想像上一手係你啲fd,
咁成件事就冇咁核突

好食就得啦

食物點樣傳播aids